［美國共產］BLM要白人送房屋俾黑人

共產主義萬歲

支持BLM，有屋搶

黑人平權不了，要特權

BLM愈激

侵贏面愈大

助選團好努力

見到下面個tweet有人屌biden強制帶口罩主張係tyranny

真係好有趣

聯署支持封殺微信同TikTok

應該會有無腦左膠邀請d 3 唔識7 男人一齊住

黑人做埋女副總統，正

同大支那膠如出一轍

然後俾人姦左

Antifa

Black lives litter

黑人做埋總統喇

pls pin this thanks a lot
警員關家榮嘅兩個仔女去咗英國, 一齊打鍵戰篤灰

once u try black

Done

上次都仲有男權
今次要彰顯埋女權

白人只係力架性奴。

先送白人房屋，再送白人女人，唔送就係歧視、法西斯

wow thx a lot ar

最驚你唔搞

反向拉票

白人擁有嘅，我都要搶

Looters matter

White life who cares

越來越似文革
仲未有中共背後搞事証據？

who cares X
who fxcking cares O

期待選前見到，同支共一鑊熟

送？
你睇唔起我哋黑人？
我哋黑人係要自己爭取嘅
我會努力咁搶晒你啲錢
證明我哋唔係大懶鬼

幾時有YLM 我即刻去美國

搶到係我本事

Black lives robber

美版共匪

You cannot go back

係死埋

連登都大把呢D人啦
崇拜共產主義

共產主義

民主黨今次點樣收科

BLM 政治正確

佢哋繼續支持

唔會停到

侵侵 OS :

多謝民主黨同BLM幫我助選
話說Sleepy Joe去咗邊

差同性戀就perfect

底特律 大把房屋送比你地

問題係 黑人一多 樓價就下跌

話說Sleepy Joe去咗邊

Joe Joe 係民主黨木偶，繼續支持BLM

ching, 建議大力啲係tg宣傳會有用好多

打土豪，分大屋，三反五反民革。

美國版文革

戇鳩黑馬騮

左膠：all lives matter, but black lives matter most

White lives don’t matter

留言仲精彩話班黑人嘅要求好正常 話佢哋冇嘢做 話黑人owner要錢但唔知市價所以俾人呃
佢哋咁樣係唔係暗示黑人多文盲同唔做嘢

個個係歷史問題

black live better

但個經濟仆晒街贏面未有起色

OBLM
Only Black Lives Matter

cls

“啱”嘅野=/=可以逼人做
呢點值得好多香港人思考下
利申會戴

越搞呢o的Trump就越易嬴

民主黨一定死撐到底

平權？ＮＯ！我要特權！

黑人共產主義

黑人優越主義

連房都要搶

打撚完飛機未

反侵撚就算blm燒殺搶掠去佢屋企都唔會投侵

個問題係如果唔強制冇美國人會做

極品

左膠唔嬲都係咁啦
不過中間派市民就一定對左膠BLM絕對好反感
民主黨亦有份BLM
寧願投票比侵侵好過

Trump助選團？

仲有中間選民

左癌就算俾黑人搶間屋都唔嬲，話係侵侵錯

下面屌緊話依啲係trump 嘅campaigning啊 話trump出嚟選先多咗依啲問題
美國人真係好醒 明明依類型嘅looting/claiming一直都有

左膠：trump就係原罪

我建議叫晒啲白人去摘棉花
如果個白人唔去就係歧視黑人
可以用石頭掟死佢

其實BLM玩到再大都唔會影響侵嘅選情
第一係人哋anyone but Trump
第二係民主黨割咗蓆好耐喇
第三係玩到咁大嘅都係dem嘅鐵票state, 樓主條片喺Seattle, 全美國最左膠嘅地方
真正決勝負嘅係swing states
都係嗰句，拜登is coming

慘 點做都死
真係多撚謝WHO

見到你引住個啱字
我諗你意思係首先要定義咩叫「啱」

我覺得一件事符合法規、道德常理、而唔做會對其他人構成負面影響，
咁哩件事就應該要鼓勵甚至強制去做

上次嘅 BLM 已經有咁講

trump穩了

中間選民寧願投票比侵侵好過

拜登一定大勝

總係覺得 Trump hold住好多料 諗住選前一刻先爆出嚟 無仇報

harm principle
你唔怕死唔緊要
但你有咩資格害埋我

贊成

笑鬼佬嘅同時 可以睇多啲非主流嘅醫學權威對口罩成效所做嘅研究 唔好咁不可一世

我個度最近d新聞話戴有valve個d口罩一樣播到毒
我捻呢個問題唔係啱錯問題 而係應否嘅問題
應唔應該用公權力限制人行駛自由? 限制幾多?
呢d強制性行為係美國都係禁忌黎
好易比人話違憲

點知入面已經都係黑人住緊

係 所謂”啱”同”錯”都只不過係”我覺得啱”或者”我覺得錯”
覺得唔應該強制戴嘅人其實都有佢地嘅論點
冇思考過就講嘅就算數無論支唔支持強制戴嘅都只係人云亦云

啱呀，支持BLM嘅白人左膠應該交間屋俾班力架

會有咁嘅諗法都係人知常情
但係其他人都可能會因為源於對政府嘅不信任而反對賦予執法部門更大權力，睇下之前七仔呀叔有戴都比狗屈冇戴而罰錢，問心嗰句自己係咪100%信任執法部門唔會濫用呢啲條例？

睇你咩地方咩制度啫
何況佢點濫權係一件事
你啲口水周圍飛累撚死我又係另一件事
兩者一啲衝突都無

用舊招

失敗咪屈去對家度，反正有白痴會信，之後好似沾屎果班支持過嘅白左名人，一係ＣＯＭＤＯＭ，一係就做共犯講大話

強制就牽涉到執法㗎啦
點樣冇衝突？

累撚死人係我同你嘅問題
佢亂執法或者唔執法都唔會改變到你應該戴口罩唔好累撚死人嘅事實
有咩衝突?

反對強制口罩 學英國 全盤西化 就不應該全民戴

根本就係反過嚟推 黑人特權
講 all lives matter 都被人屌

難道不是tyranny？英國、EU 西方主流國家像香港國/支那一樣強制帶口罩？

你搞清楚左而家討論緊”應該戴”定係”應該強制戴”未？

仲要有白妹屌

班豬閪算唔算黑色蝗蟲？

TIKTOK全部都係鼓勵BLM嘅片

你見我幾時有討論過幾時強制戴?

好我就同你討論強制戴嘅問題
政府同市民之間本來就應該係講信任
法律係社會契約
呢個係基本前提
如果你只係抽香港嚟講,咁個問題係在於香港/中國政府本來就違反社會契約
唔值得信任
呢個只係個別例子
並唔代表強制戴口罩呢件事係有問題

白左求仁得仁
唔見棺材唔留眼淚

我係講緊“強制戴口罩”絕對有反對嘅理由同討論空間
而唔應該認定反對強制戴口罩=冇腦

我無話無腦啊
係自私啫

政府唔搞民間都好有可能會自發搞
好似初期好多片有人唔肯戴口罩而比人打一樣

點樣自私法...？

咪講撚咗Harm principle
又要loop過

反對強制戴口罩嘅人出街一定唔戴口罩？

唾沫而家基本上係武器
潛伏期14日+假陰性基本上隻嘢係好撚屈機
唔好話人哋唔知你有冇毒
分分鐘連你自己都唔知

反強制戴同鼓勵班最撚高危嘅垃圾廢老唔戴有咩分別

我又調返轉想問你
喺一個司法系統健全嘅制度下有咩理由反對強制戴口罩?

見到白左喺入邊真係忍唔住笑

果幾條白左做咩唔撚比自己間屋呢班黑人住
咪又係慷他人之慨拎光環
成日濫用d咩社會契約黎道德勒索其他人
講經咩，撐黑人班傻撚未入黑人區就腳軟啦

依家爆出黎冇意思
當然大選前爆出黎先好玩
希婆應該係好例子例子

Creepy Joe 醜聞

臨老一百歲唔死都有新聞

平時就叫下口號
依家直頭叫白人畀埋間屋佢哋住
唔知佢哋有咩感想

唔好幻想到個社會太美好

呢個社會好多仆街

連登嘅左膠同志們，出嚟講兩句啦，想聽下你地講嘅「道理」

唔知你想表達啲咩

黑人性能力勁，身體強壯，就算腦筋無咁聰明，或者比較懶，都係打個和

如果條J勁，體力強，又聰明，又勤力，咁咪全方位贏其他種族？

班有錢佬仲唔屌撚死佢哋

比黑人玩槍唔小心射中頭

如果搵兩個黑人廢柴做總統同副總統
美國應該會亡國

愛與和平穿透坦克

人口結構計, 黑人其實無優勢
佢辣著拉丁族群, 對浸選情有幫助